有冇屯門撚而家都係一個人食飯？

有冇興趣一齊食 一個人唔知食咩好

食完飯睇場戲都仲得

坐緊車返去諗緊食咩

豆漿大王有冇興趣？

推 8半無人就自己食

lm

?

推